Del Post 請求

Admin可唔可以幫手del我呢個account開過嘅主題post 唔該

仲有呢個玩屎官
(連登第一屇)鑑屎大賽正式開始!!